[A組 - 2018世界杯] 23:00 14/6 俄羅斯 對 沙地阿拉伯

焦點球員：
Artem Dzuyba 迪蘇巴 (Russia)
位置：正前鋒
效力球會：辛尼特 (俄超)
辛尼特及俄羅斯國家隊前線數糊人物，身高達1米96。沙地可謂今屆世界杯其中一隊防守最差球隊，身體對抗性及身高都是零的沙地，勢必放大迪蘇巴的身高優勢。

Salem Al-Dawsari 沙林 艾杜沙里 (Saudi Arabia)
位置：翼鋒
效力球會： 維拉利爾 (西甲)
於2017年曾恊助希拉爾殺入亞冠杯決賽，雖然最終不敵浦和紅鑽，其出色的盤帶技術和高速，不斷為對手帶來極大壓力。2018年更外借至維拉利爾發展。俄羅斯如希望在首戰取得重要3分，或許取決於能否應付艾杜沙里的進襲。

GROUP A

1.Russia
2.Saudi Arabia
3.Egypt
4.Uruguay

All in俄羅斯 上車機會

1.0都豬半

冷推沙特客勝
成功致富記得比番個正皮我

俄佬機會應該大d，但係隔離10倍

買左湯地下盤

沙地下盤

Are you ready~~~?

撐亞洲代表

焦點球員ZUYBA

今晚多唔多人買沙地

買咗100蚊沙地客勝

俄佬入球能力好低，當然對沙地，加上主場因勢，打道氣應該都仲有啲野睇，加上普京個面 但沙地啲人有啲速度同技術，俄佬輕敵係真係隨時比佢地冼到

閣下睇邊個俄佬球員

Let’s go Smolov!

ALL IN 左沙特 中左又係一個日本旅行

沙地穩袋半格

All in都係去日本咋,係都去俄羅斯啦

大大個蒙牛廣告塊係後面,真係好柒

燒味都燒死班沙特佬啦

波係圓架喎巴打,踢過先知, 沙特熱身賽表現唔錯, 相反俄佬仲係尻下尻下

Smolov

新星Golovin 都要留意下

米蘭卓克兄弟 得睇光頭佬死都唔用迪蘇巴

設計對白： 炸你老母閪呀SHIT!

迪蘇巴 2016 已經見左底, 之前吹到俄羅斯IBRA

4年一度睇艾堅廢夫派膠

柒到 今埸派膠嘅話佢應該仲慘過Marius

karius

vs

老實講唔係咩戲碼，但支持有好波睇

BTW Smolov + DYZUBA 雙塔都應該幾好睇 加埋Samedov 9斬

鳩斬就贏既話
就唔會近10場波贏得1場啦

smolov+哥高連應該都好好睇 但可惜踢歐霸自己on9搞到重傷

突登將俄羅斯做到咁熱, 老虎蟹都買下盤

LM等睇西波

想問2300開波定做開幕禮先?

巴啦查

其實點解

2300 kick off. 之前做開幕禮, 唔知見唔見到普京呢

LM

普京大帝

麻煩開個半和

講賭波死去賭波po啦

Welcome to Russia